含撚派打手全面進場

明明新東九西贏撚硬仲䙲炒都要人含撚 你班人真係追撚含嫁喎，有冇諗過自己性取向 ？

香港人有邊次嫁得出呀 次次含完都話含錯負心漢

你唔含撚你就係鬼

好老實港島我唔反對都唔支持人含撚，但新東同九西只係贏同大炒既分別 如果票倉同另一個有光環都輸就死撚左佢好過

我覺得犯民依家咁驚，可能係佢地內部評估有輸嘅機會
補選不嬲投票率低，今次仲要無咩選舉氣氛，加上好多本土派唔投/投建制，依次真係等食花生

如果新東果16萬6死忠都唔投自己就好好反省下啦 根本冇得輸

九西又係

補選投票率通常都有4成
關鍵其實係本土派含唔含撚

上次6萬6冇含都有16萬6

睇FB見有D本土派又想含過

如果唔多人投對家基本上我預測
功能組別輸
直選3中2起碼

一定有人忍唔住含，所以贏撚硬，仲上黎叫人含撚真係好撚煩

上次係楊onq叫做有個人魅力
再加上成班犯民都出力幫佢，又係咁講咩關鍵一席先有十六萬票
犯國威得罪咁多人(其他犯民同本土派), 有幾大可能仲多票過楊onq?

無關個人魅力

根本黃絲專奶專業人士袋底
但班專業人士一選到就R行業利益

只要有撚含曾俊華都含啦